哩埋係被逗入邊，攬住隻心愛公仔

嗚嗚咁哭

un咕咕-3-

仲當我三歲細路呀！ungugu就氹得番啦咩！

抵死啦錦鯉

嗚嗚喊飽佢嗚嗚嗚 媽媽？？？ \/

帽唔開心啦^^我變態度差咗少少sorli

道歉時露出胸部

是咸濕吧！

好開心 🥳

有無獎貼紙